有冇人可以開解下我

唉

抑鬱症又發作

而家乜拖都唔想拍

分手？

唔明點解一定要拍拖

點解咁唔開心呀，可以分享嚟聽吓